一句講晒，陳茂波係咪on9仔？

陳茂波見到呢個post 一定嚇到賴屎，良心發現做個好官

仲係弱障

多得佢，我慳番3皮幾野

on9仔都形容唔到

咁乜撚嘢post都唔使開㗎啦柒頭

咁管財政本黎都唔係佢擅長果辦

一個劏房皇帝識分配社會資源得啖笑

做到咁on9都係意料之中

垃撚圾

以前做會計咋嘛
根本一啲料都無

薯片都做得好過佢

財爺派膠

低能 on lun79

起碼肯改